毒撚扮工秒回

.

Hii

留名

Hi

Wooo I am fast

Ho ball

終於回來了

可能佢有第二個呢，諗咁多都無謂啦

I am back
Dse照常有喎

係

好

#2

Dse無咗大學無人報，點斷得

到時又大型感染

咁夜返咩工？？

唔緊要 你係了

true

開定

看更

Thank you

你又話我係唯一

攬炒

請唔請人
利申 識吠

D大陸仔唔洗考有5

唯一嘅#2

會唔會咬我

反正都係時候識第二個啦，都ex了

agger

18000蚊12個鐘

真 直接見好過

去左機場

你好靚

你地互咬

Fatfat

我唔咬人的

你係女，怕咩

請 我屋企請緊

咁快好大獲喎

咁遠

好眼瞓但唔想瞓

去做咩？

Catgirl怕唔怕

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

食安眠藥？

唔敢

都無女 驚毛

肥婆都唔怕，有咩好怕

今日行街經過隻貴婦狗無啦啦吠我
我咩都無做過

屌咩

Catgirl 有自信

你咬人最叻

靚咪唔怕

仔仲怕尤其毒撚

點識到好人

Push

我，一個大好人

Errr我係唔捨得瞓姐

怕

慣左快都唔好快

我都想知

聽日返工返學果陣先訓就真係過癮

好man

咁唔好瞓

做咩咁講？

都真我都想咁有自信

想同你say hi

認真嘅

搭單問埋

你認錯人

我係個好人

唔好搵算係最好既回應了

Hi you again

佢又做咩事

我都想返工訓教呀

識我

宜家努力緊

#87

唔幫得唔得

幾時可以開工 想賺多個錢旁身

又要呃9佢多一次

吓屌真咩，佢一嘢吠過黎嚇到我成個人彈起

堅持

捱一陣啦，好快會變好

我估係

假

唔呃人

直接請假一日訓飽佢

無薪假咁涼薄？

點好法

我最遲0030訓！

好到你唔信

渣ga

明明我好鐘意狗，但佢咁樣吠我真係會驚

聽日有咩做？早返？

我會更加唔想返工

日日對住塊鏡講你好叻應該有用

咁我真係唔信啦

有邊個想番工，除咗我

都係返工囉做埋啲閪嘢

我係，對唔住

你想返工？
想搵聖水淋你

你咁講我就記得
干巴爹

It’s ok
Thank you bro

無工番無經驗點做到我理想

聖水淋我都係咁話

捱住先 搵到機會先quit

今日26號

就快3月

我嚇親你先

新post留名再潛

你又記得

唔係話8半堂咩？仲未訓？

你岩本身我都好有幹勁，但後尾發覺做呢份嘢無乜經驗可言就搞到我無哂心機

畀佢msg聲震醒咗
依家瞓返

啱啱睇月曆

我一定會，唔敢裸辭

Halo好耐冇見

渣到仆晒街

都慣

pm

你知我知咪算

精神

gdnite

到有突發事年果陣係就會知經驗高低既分別，打起精神啦，實有d用既

你好多女

記唔記得第一次揸波嗰陣既激動

都係唔好了

冇

唔好慣呀香港人

等

到關鍵時刻退場？唔係呀

我好亂

都係嘅，宜家唯有硬食，就算幾唔鐘意做都要俾乜機做嘅，一有機會就跳走

笠水狗係我

有feel咪試
冇咪由佢

想問下點解啲仔都咁鍾意無啦啦開一個問題問你 你答完之後佢又Hea覆

寂寞到夜深

搵啦，佢真係鐘意你

占卜下好
畀個link u

下次唔好答佢

咁有趣 你地咩關係

免費安全塔羅占卜

太多女覆唔切？

就係依重思維搞到新手無人請

你做咗幾年既話就搵過另一份啦

照等

頭都痛

有啲仔你答完佢直情唔覆

佢當我frd掛不過我估佢知我鍾意佢

明啦
咁樣嘅話
信你心入面嗰把聲音
你明的

翻緊咩？

我

我記得

咁佢問嚟做咩

有性格

咪又係嫌我柒

我冇女

Thank you 巴打 give you a hug , you need sleep

你唔柒

因為有咗答案都唔知仲有咩好講

利申 話題終結者

支持

純粹想知
知完咪算覆唔到

bye

哎喲

攝時間啫

hi

我fg姐，要慢慢捱
我仲以為大部份公司都會請fg添

扮夠未

其實講到咁都幾明顯，應該唔係客套說話

唉喲

未有女

已讀 會回

有想我嗎痛仔

真嘅 我都lm

你近來如何

Same

好想去洗頭

我想約你

去洗？

洗！！！！

就瞓
小爽緊hypering

Bye約咗你果個先

R ing

見到識嘅人咪好撚尷

lm

咦 係你呀 ken

Gogogo

當然唔係，我果行就唔要the

聽朝先啦 夜了

rrr

多謝你

唔要 每晚都洗

約ing

bye
btw replied

點

試下囉

good for you!!!

用過一排都無，其實都係識朋友姐，有咩尷

舊菜是上網識

洗啦，唔洗會臭

約十世都未約到

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

Great

約到

係呀，依家照常每日做練習暖手同keep住身體健康去考到就得，琴日只有訓左5個鐘，今日冇精神集中溫，我訓覺了

不了

Done

yup就係嗰個

擺明狗公

早抖啦各位

真 約出黎都應該得一樣野做

竟然未爆

出pool

就有

byebye

打完機了 comeback

又真係會做。。。

打咩Game?

讀讀

食雞

789未眼瞓？

小眼瞓

人機多過真人

去到屋企山腳

山

好有錢

醫務化驗

食緊蓮容包

我呢？

我覺得係撩你玩

Rich9

臭ing

想玩交友apps了

Mk狗

想搵人傾計

溝女

講得冇錯

屌佢老味 咁撚多人支持我 我都撐左咁耐
冇可能呢一刻先放棄

唔知 想搵人講野

加油啊勤力仔

最好係

上連登都得

咩原因先

想dm果隻 好想同人鳩吹

唔好

女姐

呢度咪有得傾

好多巴打絲打支持你
無論結果係好定壞 we still support you

Tg post

係呀

唔好諗唔開得唔得

為活着

我都好想知道究竟會有咩結果

女既dm我 thank you

陪你一齊等

等等等等等

玩直升機嗰個 好難

rich

巴

去左馬鞍山

Blocked user

我明

block la

男的也好

你一日既油錢究竟幾多 你又過海又去馬鞍山
最梗要安全

返屋企未

No

今次終於認得你

朝早先返

下次改名

有無諗過自己會葬係邊

二百幾度

試下唔好

點解 京乜

最後決定？

我想係外國

記名好麻煩

記我做乜

我都想

我想有一大片草原係隔離

唔講啦

唔記我？

你有咩企圖

我想望到海

你哋可唔可以樂觀啲

要認住你個on9仔

我係怕尷尬

屌7你

太多人記你啦

Good question

好多人想留低都冇得留低陪自己最愛嘅人

冇人

是我始終拒絕成長嗎
還未學會裝樂觀嗎

無最愛嘅人 到最後得自己陪自己

我無朋友 記我？

我講下笑

人地冇企圖

未玩過，都唔知點玩

又想呃我

點解啊

我m底

生命有希望，唔洗死既

聽日去做忽然行山撚

打算做乜

屌你老母

其實幾好挽

行山銀行期待你嘅加入

失眠，好攰但係訓唔著，依家拎本自製notes睇緊，希望有助提升睡意

how about good answer?

又唱歌仔

Hi sis

正！

代佢拒絕你

有朝一日你都會開心到

有人記得 依家仲洗咁？

我唱得不夠動人 你別皺眉

Let’s try our best
There isn’t a model answer

我記得你 已讀不讀

做人簡簡單單就過到一世架啦
可能你哋煩緊嘅係多餘

行邊

爆全朵想點

唔港 你聽日咪知

好彩我夠單純

證明真係記得你

Pinned

想stalk

係咪兜兜轉轉以為人生會好轉 到最後都係發現都係得啖笑

淨係識執卡

琴晚嗰個驅魔又問我今日有冇去問

Ok help u

+1

點解成日都咁多人搵你

i mean 陪大家

So sweet

Thx a million

D 火戰炮 導彈幾好挽

佢淨係我個friend嘅friend
咁我初初以為佢識占卜🔮嗰啲可以幫到我
但係點知我都唔知點講
如果我真係聽咗佢講嗰啲嘢去做我應該會去咗跳樓

我純粹係見到佢話佢識占卜🔮先同佢講

屌你真係pin

想今世仲見到你

睇得出你好辛苦

都話help

大家都睇過
想自殺既睇多次 當我求你

你唔明

你又知？
你又知我無諗過咁既念頭

你講得冇錯

其他人呢
出來啦喂

做咩咁灰

Coz they are depressed by their surroundings

睇到想喊
求下你哋丫
講好左一齊行落去㗎

五月前 要唔要出黎飲杯嘢

沙田

好想攬實你
唔想俾你走丫

我想同咁多位巴打絲打一齊行

慘

join

我想勸你 但我知自己講緊大話

我都想同佢地講呢句
除非你有少少求生慾
否則冇可能

對唔住 幫唔到你 好對唔住

當年我好好彩地救返一個
但係都用左好耐

大家早啲瞓
夜闌人靜個腦會唔聽洗諗好多嘢

你條弱者
同我唔好瞓住

7:30起身都未瞓

咁你重唔瞓

唔想放棄呢度任何一個人

Agree , even though I know I can’t do much

想幾時

班毒撚li個時候又掛住瞓

你簡
好耐冇落坊

I’m lost inside ur deep blue

無落過香港嘅

咁就要試吓

未夠秤

真

無計 要六月

我唔洗投胎啦，各位

咁到時應該見我唔到

呢樣野真係應承你唔到

叻

恭喜晒

試吓唔好派膠
認真post
呢度是但一個人有咩事我都唔會放過你

唔知香港入唔入到 入過有啲唔洗check id

渣

唔去嗰啲好多人咪得

入過喇 壞曬了

去過咁多次吧都未俾人check過身分證
可能我個樣老啦

有啲係俾入 唔俾買酒 好似係

你知就好

真心。唔會理你
除非你個樣真係幼到一個點

無所謂

有無其他join

咁去飲利賓立仔仔啊

咁可能顯老掛我

我又要

留返俾有需要既人

有一個我唔會夠佢拗
與其強留
我會俾佢無憾地走

秋哥

又話訓

無錯

做人最緊要無憾

等埋你嘛

呢把雙刃劍
既能救人亦能傷人
我自問唔會救到你

你醒我都未訓

我都係咁諗 可惜我有嘢未做完 唔想走住

咁做埋你想做嘅嘢 之後睇下你自己點決定

我重發緊育要長高高

係要繼續搵下一樣想做既野

Yes

都想搵到

除非你地或者佢自己
搵到生存既理由
否則冇人有資格救佢或者說教
阻住佢既姐係同我過唔去

開Dc

咪喇 矮矮地咪幾q

小妹冇

所以出唔出

真
鍾意矮女仔

Harsh but true

咁我高都可以Q嘅

無 當陪下我

唔巧鍾意小妹

網戀

: )

機

高就唔q

咁由佢

高多幾Cm都重係矮

多謝你識得咁樣諗

聽到q以為講緊我

矮先顯得我有用

咪玩喇

其實係講緊身高30 cm嘅我

U q2

mean到喊

有人想我講兩句
我唯有開地圖炮屌醒你地

細細粒咪幾qq

你唔矮我點保護你

bb都高過你

佢哋唔係當事人
唔明我哋經歷緊啲咩嘅辛苦

咪係

留返俾你囝囝同你講

我想保護返你

讀b

邊有囝囝同我講

無人

我唔敢話我明
但係我應該會比佢地
更加接近你地

俾條數學題你哋做
矮=q
我最矮=我最？

求？所代表的中文字

下世再飲

我哋又圍爐

呢個回合我要召喚

就憑你

你講既係有道理
但我會同你過唔去
因為人性

下世不做人

其覺。。。瞓唔著
咪出聲囉

正到

比個機會小妹

秋仔

如果你既人性係唔可以見死不救
咁好對唔住
Not applicable here

加埋你？

唔會有

但我地米六以上唔比入架喎

召喚失敗

可以

Ok 咁我聽日再問過

一米都唔夠可唔可以入

你成日都話好好j 打飛機個d

真小妹

180基本上可以離開

講「加油」都係仆街黎
我會同你地講「盡力吧」

你半米都冇喎

再召喚

屌 個個唔係我呀

講隨遇而安都係仆街

呢世都唔會有

唔好杯我喇
我都有矮過
係小學嗰時

順其自然係還好

信嘅自然會信

秋哥可摸耳唔好咁絕

我都覺得係仆街嚟㗎啦

咁我唔Prove 了

咪咁 一番好意

你係當事人嘅話聽到會仲大壓力

但你可以成為我既避風港
可以俾我暫時軟弱

剩翻日子仲想做啲乜

好啦 做水泡我都得

今世去唔到嘅話 下世留喺果度

我地睇同你地睇點同
我會極力鼓勵你地瘋狂喊

我都有高過

佢今日好mean

唔係水泡
係大脾

mcr reunion 播

我都係唔想你地好心做壞事

夜了 做弱者不？

就了 三點三

不。瞓唔到
我已經射咗波

你又做咩頹

所以我決定做個安靜的女子

也許放下手機 會令你舒服一些

咁又係
bring back Nirvana 先

靜靜既陪伴
比文字更有力

Warm

佢係咁拒絕小妹

太夜了。
真係會起唔到身
同埋聽日要超級有精神做到要做嘅野
所以都係唔好搞咁多射波啦
又唔係成日射
對上一次都差唔多三個月前

奶我大髀 快

我都想有陪伴
可惜我一手摧毀
嘻

想食下午茶

但我好嘈 唔怪之得你拒絕我

都係輕鬆d好
差d變軟弱

其實我做慣左保護人既角色
比人保護真係不了

嘻

我都想 期待
唔知可唔可以見到chester

又係時候望下我個名

搵下人喇
人地都好慘

差少少 真係差少少

未試過典知

永遠都係會睇咗做759

好一於試下
咁我等你養

屌食左閃彈

弱啲好 弱啲小妹先襯得起你

咁我都鍾意去759嘅

躝
我係差少少唔記得左你囝囝
差d比佢打死

好 呢加過嚟瞓教

講起都想去買零食

心傷透

不了
比人打死

我有

我京京了

我也是

搵多幾個錢好過

我叫我啲床上大軍唔好打你

好吧

發現到呢刻真係好攰
攰到講嘢開始冇力
每呼吸一下都好痛

對唔住。

差d中伏

愿世界善待每個善良嘅人

冇中

如果我餘生既運氣同幸福
分完俾佢之後仲有剩既
就分埋俾你地

小妹覺得自己夠好運了 留比大家

你把bass呢

bandmate呢

驚到我唔想面對

唔搵新嘅？

頂唔順

我估我真係會記得你 真嘅

我都夠

因為我未feel過同我諗法一樣 又鍾意rock metal
識咁多人 真係無一個人似你咁razonate到 你可能唔明啦
好想識你 相逢恨晚 不枉萍水相逢

如果真係決定咗希望你可以留低啲係嚟度
甚至乎留低自己個名等我哋可以搵到你
如果你留底個名我會盡力搵你
之後組團去探你㗎

我好想搵佢

聽人講係都係話要練習
不過整得衰就唔想食 唔夠錢繼續買材料練習

你真係一個好人

你地咪出去陪佢地飲下嘢囉
如果肯嘅話

邊有人第一次就得㗎啦
等自己出到嚟做嘢賺到錢再學都未遲
如果煮簡單野嘅話買材料有時仲貴過出去食
係煮西餐呢啲麻煩濕鳩野先至會平啲

唔理 出街食一次過下口癮
以後搵老婆一齊屋企整

原來已經有老婆
仲以為你仲讀緊書添

唔緊要 我練好鼓落去搵你夾

17
都話以後先

最後味道點呀

I promise.Let’s burn our soul in the hell

Wondering what was his last thought before he has shoot himself

我煮壞曬唔怪我呀嗱

都係果句
邊有人第一次就學到㗎
人人都係天才咩

Maybe. That’s enough for me

唔得啦
30 cm嘅我表示頂唔順啦
我去做弱者先

錫到你lon

Continuum

你究竟真c定有棍c